I have no friends but that's ok

I don't need them anyway

尊重啦

你都冇

無表現出嚟啫

唔理 笑左先

點解要尊重

佢係我老死

即係有朋友 即係假膠post

佢唔當我係...

Sometimes get a girlfriend better than get a friends .